可以解釋下什麼是BNO status嗎

英文話會比 300萬BNO status的人5+1申請英國居民資格
不只是有申請過BNO，或是手上持有BNO passport的30萬人

合資格申請有300萬 仲有咩需要解釋

300萬人申請過BNO 其中30萬人持有有效BNO
唔係得30萬人申請過

97年前攞過bno既個300萬人

無咁難理解呀。

BNO係British National Overseas，你申請過，你就有呢個Nationality status，唔會因為本護照過期而冇咗